太陽蛋同荷包蛋有分別？

？

樓主呢條問題有啲難，我覺得唔可以靜係從隻蛋到分析，要睇下佢地分別係邊種雞生出黎先有機會知答案

蝦蝦蝦😂

太陽蛋 (sunny side up) 係唔flip隻蛋。
荷包蛋 (over easy) 會flip。
荷包蛋英文仲有over medium 同over well, 即係隻黃半熟或全熟。

認真L發現案

太陽蛋要點食，係咪要篤穿隻蛋黃先

依家連食蛋都要politically correct
成班傻鳩
利申 唔知乜撚嘢龍門渣哥個啲所謂恩怨 無食過

太陽蛋要蛋白全生 水汪汪咁
10間茶記9間都係咁
如果你覺得佢太生係你冇清楚指出教個廚房佬點煎
好似係

我淨係食黃嘅蛋黃
藍嘅唔撚食

暖男爸爸有一集
張可頤有教大家點嗌蛋

呢個post係得你扯去講龍門同渣哥

十足啲藍屍/偽中立
口講唔理政治、抗拒分顏色
但係日日提

阿弱智仔 我邊隻字係遘緊自己唔理政治?
係話緊你地 人地講下covid19 唔講武漢肺炎
就比人圍屌呀
你夠膽無琴日太陽蛋嘅post會有今日呢個post?
成長啦戇鳩仔

伸個頭埋去, 好似啜lin lin咁啜嗰兩粒蛋黃

我話你同佢哋似
邏輯、思路一致
無話你政唔政治
係個比喻嚟

句句都人身攻擊踩低人
以為自己高高在上咁
你弱唔弱智大家有眼睇

食隻蛋都咁撚煩下次嗌埋幾成熟啦
onL799